真係嬲豬，表弟想黎香港玩 但要我老母幫佢整八達通 仲要入埋錢

老母本來想問我借八達通 但我冇可能唔用八達通
佢又話上次已經整左比佢但佢唔見左
屌點解會有d咁既人
我地番去探親全程都係自己出錢 又冇要求過借乜借乜
屌你幫你整過一次 唔見左仲想要多次
之前仲幫你入左百幾蚊 咁就唔見左
真係

叫你母親分清輩分
後輩就叫佢食自己